政府筍工大公開！內容讓香港人驚呆！

考牌都可以ＷＦＨ做狗都要行下咇，做特首都要去油麻地扮下野

二級考牌主任
薪金：總薪級表第13點至總薪級表第22點
(＄ 27,340－42,330元)

一級考牌主任 (Driving Examiner I)
總薪級表 第23至27點
($46,655 - $55,995)

高級考牌主任 (Senior Driving Examiner)
總薪級表 第28至32點
($58,635 - $70,465)

2級都好似要1,2,3,4,5,9,10,18,22

考私家車 兩個人都驚中肺炎
巴士同鐵幾百人就唔會中

考電單車隔住兩架車 帶埋頭盔都驚中肺炎
巴士同鐵幾百人就唔會中